好開心終於開到acc，有改邪歸正重新做人既感覺！

大家好呀！
我肯定六個月內恒指會升穿25000，否則我返去林早洩果邊，

貼張全裸水野朝陽，再返黎！